有個癡線又偏心嘅老母真係好煩

天下無不是之父母牙